覺唔覺朴智星嚴重比人低估？

荷甲成名，打翼鋒
去到曼聯，知道打翼職業生涯短（睇下撚羊、華西轉晒做閘)
即刻醒目轉打box to box

大賽例牌執行到戰術，有朴智星等於多一個勤力版佐真奴（完全服從教練指示）

國家隊，02年世界盃拎第4
為亞洲增光

橙

國家隊，02年世界盃拎第4
為亞洲增光

小朋友未出世？ 個年韓狗食撚屎啦

我代我隻狗出黎道歉

佢係你細佬

朴智星勁過依家果條柒頭孫好多

為亞洲增光 你訓撚醒未啊

踢psv個陣打翼啲技術都好好